难怪很多行业的网络安全都很糟糕。 解决美国无休止的网络安全故障的计划内部|Patrick Howell O'Neill | 2022年3月18日MIT技术评论| 
 凯勒·穆雷经常惊慌失措，拒绝在争抢中轻松得分，在季后赛首秀中失败，包括在本方达阵中一个糟糕的低手挡投。 关于NFL季后赛:麦克·麦卡锡有麻烦了，约什·艾伦是个坏人，亚当·基尔戈，2022年1月18日，华盛顿邮报 
 这些惊人的数字表明，在过去几十年里，人口数量呈持续下降趋势。 为什么我今年不去大隆德河钓鱼了 
 如果某人是同一个人犯下了残暴的罪行，这个人就不适合被释放。 Sirhan Sirhan被判暗杀罗伯特·f·肯尼迪，在检察官没有反对的情况下寻求假释 
 看看这些运动耳塞的评价，你会发现伟大和糟糕之间的惊人差异。 Jaybird Run无线耳机评论:固体声音为您的出汗和肿胀会议| 
 谴责他们掩盖了从这一残暴罪行中获得的更大信息。 2014年9月20日，ababhaglage，每日野兽 
 或者，仅仅是可能，《未经授权的铃声拯救》简直太残忍了。 “贝尔故事挽救了未经授权的故事”有多糟糕? 凯文·法伦2014年9月2日 
 在开支和经济问题上，他是一个共和党人所能表现出的所有凶残和虚伪。 现在让我们取代所有其他大手大脚的埃里克·坎托斯|尼克·吉莱斯皮| 2014年6月11日|每日野兽 
 此外，他的翻拍经历也是喜忧参半，既有扎实的《大地惊雷》，也有残暴的《老男孩》。 罗伯特·帕丁森饰演印第安纳·琼斯? 以下是我们挑选的填补哈里森福特的软呢帽|马洛斯特恩| 2014年6月7日|每日野兽 
 共和党人在整个竞选过程中都措手不及，他们的反应非常糟糕。 赢得女性，赢得中期选举Kristen Soltis Anderson 2014年4月15日|DAILY BEAST 
 对财政大臣来说，幸运的是，他所遭受的诽谤太过恶毒，不可能是恶意的。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 在参观其中一个时，来了一个低级商人，他在莫蒂托的行为非常恶劣。 罗伯特·莫法特，大卫·迪恩 
 塔兰托王子，虽然言谈举止像个吃人的人，却在遵循一项残暴的政策。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏 
 艾格尼丝经常来班吉做客，对班吉激进派在餐后的恶言恶语大为震惊。 东安格里亚大学| J。 尤因里奇 
 可是，长久以来，我一直爱着你，一个人惦记着你，这是一出多么残酷的喜剧啊! nabb |Alphonse Daudet